Reddit有段香港人演講好熱門

You mother fuckers

Push

Twitter都好多人post
要順便推埋

721
811
831
101

把聲好霸氣

Link?

所以英文好 外文好嘅巴絲 最好拍多啲依類片

facebook 都好多人講

真係好感動，睇左5次，畢生難忘的街頭演講，革命家！

give me liberty or give me death

推

push